奇妙電視77台而家係咪已經淪為公廁台？

維基台拍完播唔到既劇拎黎俾佢播
執柒左既亞視而家搞節目又係俾佢播
其餘時間就係無限重播以前d有線節目

呢個台係咪霉到咁？

唔知呀 都收唔到

所以咪話佢霉囉
而家仲有人收唔到

d 節目睇番d 人都係以前有線播過。。

跟住有d 都分唔清新定舊

好想收到

會播歐聯已經高質啦

最高質就係有線新聞

根本係政府迫害
奇妙一睇就知唔撚係做嘅又發個牌俾佢
港視請哂人反而無

奇妙個英文台之前話會開
而家直頭冇左

開咗啦，變咗英文財經台

吓?乜又有新電視台啦咩?

有波睇喎

個個禮拜有波睇

有歐霸歐聯都唔差嘅

諗起亞視全盛期

開咗都冇人知

見過佢播返D 亞視既動畫 網王啊 CAPATA

好似話呢排搞亞姐

有個Friend 去選

今晚做喇

收唔到 播咩都冇用

聽講有線而家開始無請新人
拍乜鬼

77呢排好多免費波睇喎

奇妙電視播亞姐決賽 唔知想點